個個淨係講達叔，已經冇人記得聽日係咩日子

我都唔記得

今次珍系豬了

本月娥唔想知

聽日係星期日

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

休息日

已封鎖會員：不Gay的瘋
原因：on9

朕知道了

手足

721唔見人 下一句嘅日子 有d野係永不忘記

831 死咗幾萬人